人人影視關站，仲可以去邊到睇美劇？

去開人人影視BT，仲可以去邊到睇美劇？

Netflix Hmvod

純粹想知佢字幕係咪繼續做？

唔夠齊

翻牆去美國電視台睇
NBC Fox CBS好似都睇到

rarbg

Nowe hbogo

講黎聽下有咩劇一定要用支那野睇
佢地咪又係vpn 拎 source

本身睇開Netflix

但 WandaVision 好似得 Disney + 先有

咁咪買disney+ 囉
700羊一個月 首月免費

香港有disney+ ？

唔想用VPN 碌credit card...覺得有D危險

我18年用VPN買過YouTube TV...

咁咪用debit card 囉
支那網仲危險啦

乜真係關左

好鍾意佢雙語字幕

gimy有得睇

agree

驚閪咩

有幾危險
佢個bt source咪又係pirate bay度拎

咁用vpn 碌卡又有幾危險

好多都要美國卡先work

我個hulu 同amazon prime 係日本開

隨時會封vpn
NBA咪又係咁
人地都睇唔起你香港市場
仲自作多情

封咪cut 左佢囉
netflix 話封到而家咪又係可以繼續用vpn
自咩作多情 好過你要折惰到離開唔到用支拿app

都話左人人個bt source係pirate bay度拎
人地個字幕又係原創你用vpn咪又係非法
你諗清楚自己屌緊乜野先啦